（投資者教育）我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

立即買，獨市電競概念股，
又出全球最Hit 既傳說對決電話，
誠哥都買，真係想輸都難，唔買就笨

唔買雷蛇一世窮